每日都心痛自己，每日都驚自己遭遇不測

星期五
搭左架平時唔會搭既車
咁啱經過細個去玩既地方
d相仲keep住
但唔知點解
唔記得點解
d相入面係冇笑容
好重怨氣
三白眼
睇返都好驚
點解幾歲就咁
可能屋企人
曬完相個下
個心都離一離

先兩年
睇左齣戲
韓國片
青年警察
而家成日諗返
成日諗
點解人地廿歲出頭
成件事咁正常
咁正面
我知係拍戲
但現實中
同我同年紀個d
一係講揾咩工
有咩新動向
生活趣事
去船p
去旅行
去camp
一齊食陳根記
成班新人約出黎玩
但我從來冇經歷過
而家係街
見到呢d人
就覺得自己好慘
好似俾當時d大人呃左咁
一味讀書
仲自豪自己咁聽話
出到黎
打份12k clerk
f5畢業mk
出到黎都唔止
仲要加埋呢1x年
仲要三字頭
已經冇人會理你
之前有段時期
特登揾返韓國d戲睇
情約笨豬跳
八月照相館
我的野蠻女友
點解我好似
完全唔知
當時就應該咁做
而唔係等到三四十歲
人地都已經settle down
先至黎試
係試都未試過

成日驚自己出事
行行下街
都可以俾車車斷腳
仲要唔關你事
仲要只係路過
新聞訪問d
導盲犬狗主平時生活點滴
入面有兩條友
天生視力正常
有個十幾歲開始
逐d逐d
睇唔到野
有個視覺神經有事
俾細菌感染
兩週內完全失明
成日諗
點解d人
本身都冇咩
返工放工
又唔係殺人放火
姦淫擄掠
點解會咁
有時係街
見d人皮膚差
成面痘印
做幾多facial都補唔返
有d就好似裝左彈弓咁
白到好似紙咁
唔使美白
都白過人地
又食藥又打針又防曬
唔使護膚
都滑過人地
又洗面又做facial又去角質
有時唔抵得d人
高大白淨皮膚靚
仲多過唔抵得人有錢有成就
事業可以努力
但基因係咁就係咁
有時諗
今日我唔抵得人
但他朝我遭遇不測
或者又會諗返
當日自己有幾好

系

屌你老母又人大左